講下你上咗連登後，個人有咩唔同咗？

我識D人好似愈黎愈灰，同愈黎愈摺!

高咗大隻咗仲識到女

打j 打得越來越勁

識多左豬朋狗友
我變得更垃圾更毒

由左膠變左侵仔fans

考試仲科科100分

問候人勁左

諗野正面左

識朋友會問佢有冇上連登，有上既即刻冇fd做

識到女仔，而且由冇拍拖到而家拍緊

條jer長咗

同唔熟嘅人多左話題
可以同一班識左無耐嘅人連續傾幾粒鐘whatsapp 無停過

同埋上得多真係會壞腦 識得一個絲打上左十二年雙燈 講野好癡線 完全係連登仔果啲意想

呢樣真

D朋友係上lihkg識既？

點解既？
反而我見好多人變得更反共...雖然本身都係

係咪join咗好多lihkg group？
出到黎都係咁多話題？

點解既？

Fg有50k

點做到？

成日望post

Ff 就做到

同以前上高登一樣,唔知上嚟為乜.又唔係特別多嘢睇,但呢道嘅質素就越嚟越低.

睇睇下我銀行 原來我都有100K一個月